%!TEX encoding = UTF8

%
% Section justifiant la contribution de chacun des membres de l'équipe
%

% Dans la réalisation de ce premier livrable (toute fausse déclaration constitue une fraude).

\section{Contribution de chacun des membres de l'\'equipe}
%\addcontentsline{toc}{section}{R\'esum\'e}
Cette section défini la contribution de chacun des membres de l'équipe pour la réalisation du Livrable 1.

\begin{itemize}
\item \textbf{Sunny Pelletier}: 
\begin{itemize}
	\item Mise sur pied du projet Netbeans et premier commit.
	\item Participation à la réalisation du modèle du domaine avec les textes.
	\item Maquettes d'interfaces utilisateurs.
	\item Cas d'utilisation abrégés
	\item Formattage du rapport dans \LaTeX
\end{itemize} 
\item \textbf{Olivier Précourt}:
\begin{itemize}
	\item Participation à la réalisation du modèle du domaine avec les textes.
	\item Maquettes d'interfaces utilisateurs.
	\item Réalisation du glossaire.
	\item Participation aux cas d'utilisation détaillés
\end{itemize}
\item \textbf{Stéphanie Mercier}:
\begin{itemize}
	\item Diagramme de cas utilisateur.
	\item Participation pour faire le Gantt.
	\item Mise sur pied du Slack.
	\item Énnoncé de vision.
	\item Participation aux cas d'utilisation détaillés
\end{itemize}
\item \textbf{Loup Labelle}: 
 \begin{itemize}
 	\item Énnoncé de vision.
 	\item Diagramme de cas utilisateur.
	\item Participation pour faire le Gantt.
	\item Mise sur pied du Trello et du git.
	\item Participation aux cas d'utilisation détaillés
 \end{itemize}
\end{itemize}
Le reste du travail a été accomplis en commun lors de sessions de travail en équipe.

